的士佬算唔算係計黑警後香港第二最惡職業?

好景果陣: 屌客 過海唔去 遠唔去 近唔去 偏小小無客出返黎又唔去
唔好景果陣: 遊行慢駛叫政府免呢樣免果樣 / 收錢掛旗撐支共
好似全香港都係欠撚左的士佬咁

地產AA 笑而不語

只有兩成的士佬係好人
其他八成全部都係冇腦藍絲

好果D叫的士司機
其餘都係的士佬

有部分係好好的, 好似個位逆權司機

藍絲先係

係DC9

豬神？